{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023092055540/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Casual Straight Leg Pants In Cotton Gabardine With Tonal Fox Head Patch - Beige"
    },
    "text": "\"Maison Kitsune\"のメーカーである\"MASION KITSUNE\"が発売した商品番号FW23 / QK3821CMAAはストレートフィットのカジュアルパンツです。 このパンツはコットンギャバジン素材で製作されており、リラックスできる席から格式ある席まで様々なスタイリングに活用できます。 ウエストバンドは伸縮性があって着心地が楽で、後ろポケットにはボールドなフォックスパッチがあってルックのポイントになります。 この製品は表地は綿100%、裏地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤の使用や水に長時間浸けておくと損傷する恐れがあるので注意が必要で、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥することをお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "Maison KitsuneのメーカーであるMASION KITSUNEが発売しています。"
        },
        {
            "question": "この商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の番号はFW23 / QK3821CMAAです。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカジュアルパンツはストレートフィットで、コットンギャバジン素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイリングに活用できますか？",
            "answer": "このパンツはリラックスできる席から格式ある席まで、様々なスタイリングに活用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツのウエストバンドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツのウエストバンドは伸縮性があって着心地が楽で、後ろポケットにはボールドなフォックスパッチが付いています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で製作されていますか？",
            "answer": "この製品は表地が綿100%、裏地も綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がついた場合は早めに洗濯してください。また、色移りや変色、脱色の可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥時の注意点はありますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。また、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 496
    }
}